香港都有蝙蝠洞？咁夠薑空手入蝙蝠！

咬到果條友唔知有無中瘋狗症呢

Sir, post錯links

香港終於有蝙蝠俠

Ching又擺片賺錢

幾驚你死左 上個post唔見你

咁高質點會你的我既青盧呢

上個post我見到個陣已經過咗好耐
廢時幫你推post

神眉，以前既你唔係咁斤斤計較

原來被蝙蝠咬到果條友，中左瘋狗，依家日日都話自己係petman